---
title: Vrijdag 15 September
date: 2017-09-15
categories: ["Design Challenge 1"]
tags: ["blogpost"]
---
#### Vrijdag 15 September
Deadline komt steeds dichterbij, er waren nog steeds wat problemen maar everything worked out in the end. Heb alles ingeleverd wat ik moest inleveren en toen was ik er helemaal klaar mee. Even bijtanken in de weekend en maandag was het presentatie dag. Mensen zijn vandaag nog steeds een beetje missing in action, presentatie was nog een beetje vaag. Wie ging wat zeggen? Beetje lastig als niet iedereen reageert... maar ja. We zien wel.
